L1.The DefaultMulticast prot for distributed cashing Service

Ans- 54327


2.Migration Utility is installed  by Default  for all types  of CR Installtion 

True /false

3.Which of the following option are true abt clients Tab in web controll Room 

Ans 
1.Export to CSV
2.Provide Current Status 
3.Bot runner and Bot Creater



4.with svn cconfigured in Cr the tasks can be run /shcdeule thrgh cr even if productiuon version is not set 
(Note: For successful execution of the scheduled task, it is necessary that all dependencies of the task have their 'Production Version' set. Else the scheduled task including the dependencies will not be deployed at Client side at the time of schedule.)
Ans - False


5.the Security tab in Web CR helps with 
Ans- managing Roles/Permission

6.Run Bot Runner Session on Control Room option s 
Ans - Is Recommendedfor Bots deplyed on VMs

7.CR allows ability set Holidays and schdule a bot only on working date
false

8.License allocation  for a user created in CR can be done from 
ans  - User Management >edit User >Allocate Licenses

9.Which of the following commands can be used to interface the bot with external API exposed by third party
ans -Rest Web services 
     Soap web services
	
10.AAE Clients v10.5 allows to connect to internet using internet Connection Comman using desired Connectivity options like 
ans- Wireless Terminal /dial ups

11.Consider this bot code that is recorded as below using smart technology 

Excel :open spreadsheets
activate sheet *Default*
set value of active cell *24* 
close
Ans - yes

12. workflow Design object -

ans - Start 
      run task 

13which of the following keys can be used to abort a task that is running on bot Runner 

ans - Esc

14. wait command is available in the client for setting the delay in milliseecond

ans wait for time in Seconds  
    wait for window
    wait for screen change

15.Following statement are true
ans - File Comparison is possible even without SVN being enabled

16.With which Command is extracted data option associted 
Ans -web recorder

17 AAE Client Can work even when it is disconnected from the web control Room 
Ans False

18 When Secure Recording mode is enabled.Bot Runner Cannot cpture the application images or values or texts.Bot Creator still can capture these because it is required for debugging 
Ans False

19.Value of one variable can be assigned to another using
ANs- Variable Operation

20.Adding more column  to the default table view is possible in 10.5 client
Ans- False

21.Xml Command in v10.5
ans - 

22 which of the following formats is not available for export under aa report file RTDX
Ans - Doc/DOcx

23 Not valid option under the String operation Command
Ans - Starts with

24 - web recorder commnad.you can perform the Following in 10.5
Search by Caption
Execute javaScript
Close Browser

25.WorkFlow allow flow based on variable values
Ans - true

26.ANALYSE button in v10 Client Task Editor is used to 
Ans Create/View Analytics

27.Use of Metabot in Benefits
Ans
Reusablity
Standardization
Accelerates ROI

28.Which System Variable can be used to get total number of Couloumns in Array varible
ans - ArrayColumns

29.While ROI setting has to be completed on the control room.ROI Can be viewd at clint side 
Ans - False

30. Bot version History is available as an option on the client side only if SVN is enbled from we control Room
Ans .True

31.Which is not valid Trigger Type
Ans -System

32. What is legacy Technology in object clonning command?( as the target application makes use of legacy applications and/or has a secure environment.)
Ans- Used for Secured Environment 

33.Check the diffrent ways a task can be executed
Ans -
	through a hot key
	through a trigger
	through a schedule 

34.Under which command can credential Varaible be used 
Ans 

Soap 
Rest 
PDF

35.Metabot Designer in AAv10.5 is supported
Ans 
IE 10
IE 11

36.if the system varible hour is used for logging ,waht value does it return if the time is 11:25 pm

Ans - 23

37.Choose the Correct order in terms of increasing Complexity of Technology they handle
Ans -Simple Recorder\Web Recorder /Object Recorder 

38.String Operation Comnd allows direct JSON Extraction and Manipulation
Ans -False

39- Task A Schedule and Task B Triggered

Thus, if the two tasks have been assigned the same priority, then a triggered task will have the highest precedence, followed by scheduled tasks and so on as described above. 
Ans - Task B will get the precedence

40. Conditional Bussiness process that can be automated using AAE Capability
Ans-WorkFlow Designer

41.which of the follwoing command can be used to download a file ?
Ans - Web Recorder

42 - which of the following  is not an option under PROMPT command?
Ans - Prompt For Window

43-Report Files in V10 Client Cannot be executed through
Ans- A CR schedule

44.which is not an option in SAP intergration Command?
-Run Script

45.Following Terminal Types are available in Emulator Command?
Ans- ANSI,TN5250 and VT100

46-File type associated with AA platform 
Ans-.wkfx

47.default local variable undervariable manager are 
Ans - Prompt-Assignment and my-list-variable

48. are true Print File ?
Ans - can set the file path through variable, Can print a file based on modified date,Can print a file based on created date

49- RandomNumberrangevalue
Ans it will display any number bet 1 to5 and it will loop between 1 to 5 times

50- true abt metabot
Ans -metabots have to be uploaded to the CR to schedule and execute a dependent task bot.

51- When you want to include low level operation of an applciation without to use GUI, you opt for
Ans- DLL metabot

52.Which of the Following modes of information Capture are supported by Smart Recorder?
Ans - object mode ,Coordinate mode, and Image mode

53-which one is true

Ans - password info is encrypted while in motion 
    - password are stored on client as well server
    - password is fetched from server for auto login

54. Credential Varible are strored in encrypted manner and can be accessed by all the user across in web control rooom 
Ans-false

55.code review checks
Ans - have logging in place
	have begin and end error handling 

56- SVN server Communication port

ans 443/80

57-used to automate only complex process
Ans-false 









